如果當年拓海冇贏到涼介 仲會唔會見到條女做雞

贏咗先去搵條女諗住商量做唔做職業車手 咁輸咗仲會唔會去

賽車先係屬於拓海既世界